呢條女有少少似申柳真

以為佢做左飲食KOL

好似係假吃食屎狗來

一定要食哂先可以做飲食KOL?

咁你就唔好叫自己做飲食KOL啦
叫飲KOL咪算

樣似留真並唔係一件好事
似禮志先正

好多飲食節目食到一半都掉架啦
多數d人睇女炸麻

點解收音收到咁好又清

器材問題姐

每次到吞個下就skip左

似Lia會唔會更加正?

無人話唔比做wo
扮大食 食完吐 再剪接
比人質疑就話會唔剪接 然後再比人踢爆都係剪接

ching,似炒車

似fyy多d wo

似咩

少似